6月尾7月頭 4日3夜有咩地點推介？

4日3晚除咗台灣之外可以去邊？

內伶仃鳥

鴨脷州

邊鬼度黎

長洲遠多少少好啲喎

你都預左唔會有人認真答啦乜鳩都唔講

泰國

撘洗頭艇嘅地方。

內伶仃島 是中國廣東省伶仃洋上面一個島嶼，位於深圳市赤灣及蛇口之西南約8公里，香港新界屯門區爛角咀及龍鼓洲約6公里～